Frozen

1代 點解漢斯唔玩禁室培慾?
2代, 比1代差好多, 吊不停唱歌, 我不如去睇流行經期五十勾! 劇情又超級薄弱

高音太尖，耳膜好痛

Onto the 淫窿

what

Into the unknown